一人一個家庭問題

細個老竇成日唔返屋企瞓
以為佢出邊有外遇
大個先知原來自己先係私生子
Btw新年唔使拜年好得閒

覺唔覺有呢啲老豆好羞恥

如果有錢又唔覺呀

一黎就打大佬

都啱嘅 冇錢嘅話個仔抬唔起頭做人

一時時啦
其實都幾唔開心冇得去拜年

仲有啲家長日 畢業禮 老豆都唔會出席

好彩經濟狀況ok

細個佢都有陪我 但係唔會係屋企訓姐
搞到自己好似做緊part-time咁
佢返嚟食飯就開工陪下佢
食完飯就收工

痴根 唔洗回啦 一嚟就私生子

我有老豆但新年未去過佢個邊啲親戚到拜年
同埋家長日 畢業典禮個啲佢都未出現過
有時無得講既

巴打情況一樣？

老豆叫有少少錢，係人前充闊佬。
永遠闊老別人，送乜送乜比人，借錢比人發達
但我就冇車冇撈。。。。
問佢借都唔比
仲要識咗個女人又比樓比舖人
我？冇囉

老豆係賭徒
拎曬啲錢去賭

果個真係你老豆？

你執返黎？

有無同路嘅巴打

細個仲以為個個果個老竇都唔返屋企瞓